其實有冇巴打係鐘意何超瓊後生個樣？

覺得好有女人味